Nicht nur auf Mallorca ist es schn. Besucht einmal den Lungau in sterreich (Salzburg), die Orte Mauterndorf, Mariapfarr oder Tamsweg. Hinauf zum Preber wandern oder zum Liegnitzsee ... Berge, Felder, Wiesen und Almen - Es muss ja nicht immer Mallorca sein, 30 Grad und Sonnenschein gibts auch in 1500 Meter Hhe auf einer Alm :) http://www.calamillor.org/video/der-lungau.php

The Lungau - our beautiful country.
It is not only beautiful on Majorca. Visite once the Lungau Austria (Salzburg), the places Mauterndorf, Mariapfarr or Tamsweg. Climb up to the Preber or have a walk to the Liegnitzsee ... Mountains, fields, meadows and pastures
- It must not always be Majorca, 30 degrees and sunshine there are also at 1500 meters altitude on a mountain pasture :)

El Lungau - nuestro hermoso pas.
No slo Mallorca es bonito. Visiten una vez Lungau en Austria (Salzburgo), los lugares de Mauterndorf, Mariapfarr o Tamsweg. Subir caminando hasta Preber o pasear a Liegnitzsee....Montaas, valles, praderas y pastos alpinos
No tiene que ser siempre Mallorca, 30 grados y das soleados tambin los hay a 1500 metros de altura :)